[熱狗式抗爭] 出黎=送頭 唔出黎=冷氣軍師 乜都唔做做中共奴隸最好

退無死所

出唔出都屌㗎啦班怨婦